熱烈恭賀松井珠排名第三

熱烈恭賀松井珠排名第三
永續參選 48G波歷克

救世軍發來賀電